---
title: "bangaara song lyrics"
album: "Bangarraju"
artist: "Anup Rubens"
lyricist: "Bhaskarabhatla"
director: "Kalyan Krishna Kurasala"
path: "/albums/bangarraju-lyrics"
song: "Bangaara"
image: ../../images/albumart/bangarraju.jpg
date: 2022-01-14
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/We_pnjhgIG0"
type: "love"
singers:
  - Madhu Priya
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kallaki kaatuka yettukoni
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kallaki kaatuka yettukoni"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kaallaki patteelu kattukoni
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kaallaki patteelu kattukoni"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sevulaku kammalu yettukoni
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sevulaku kammalu yettukoni"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sethiki gaajulu yesukoni
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sethiki gaajulu yesukoni"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Siluku cheera kattukoni
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Siluku cheera kattukoni"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sentu gatraa kottukoni
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sentu gatraa kottukoni"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Koththaga musthaabayya
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Koththaga musthaabayya"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yeppudeppudosthaavayya
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yeppudeppudosthaavayya"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ninnu soodakunte 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ninnu soodakunte "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">gunde kottukodayya
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="gunde kottukodayya"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bangaara bangaara
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bangaara bangaara"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bullettekki vachhey raa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bullettekki vachhey raa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bangaara bangaara
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bangaara bangaara"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvvantey padi padi chasthaara
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvvantey padi padi chasthaara"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bangaara bangaara
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bangaara bangaara"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bullettekki vachchey raa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bullettekki vachchey raa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bangaara bangaara
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bangaara bangaara"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee ventey lechi vasthaara
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee ventey lechi vasthaara"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ooo ooo cheeraku kuchchillalaaga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ooo ooo cheeraku kuchchillalaaga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Jadaku ribbanu laaga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Jadaku ribbanu laaga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Untaavaa untaavaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Untaavaa untaavaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thodugaa untaavaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thodugaa untaavaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oo muthiki mudupulaaga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oo muthiki mudupulaaga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nadumuki madathalaagaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nadumuki madathalaagaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Neethone untaagaa vadhalanantaagaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Neethone untaagaa vadhalanantaagaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Antuku pothaavaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Antuku pothaavaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa ontiki attharulaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa ontiki attharulaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Siggai pothaavaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Siggai pothaavaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa sempaaki suvvi suvvaalaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa sempaaki suvvi suvvaalaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Neekinkaa inka inka
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Neekinkaa inka inka"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Em kaavaalo cheppave ilaala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Em kaavaalo cheppave ilaala"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Malli malli putteddhaama
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Malli malli putteddhaama"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mogudu pellaallaaah
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mogudu pellaallaaah"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bangaara bangaara
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bangaara bangaara"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bullettekki vachhey raa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bullettekki vachhey raa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bangaara bangaara
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bangaara bangaara"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvvantey padi padi chasthaara
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvvantey padi padi chasthaara"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bangaara bangaara
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bangaara bangaara"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bullettekki vachchey raa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bullettekki vachchey raa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bangaara bangaara
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bangaara bangaara"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee ventey lechi vasthaara
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee ventey lechi vasthaara"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bangarraaju
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bangarraaju"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bangarraaju
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bangarraaju"/>
</div>
</pre>
